分手做到朋友？

係你話分手做朋友
我一直都放唔低
之後決定 block左你
過左一排我終於放低你
可以用朋友身份去同你講野
解完 block之後搵番你
但你又冇再回我了
到底你諗緊咩架

不如試下同我發展

我真心愛過嘅人係做唔到朋友

做朋友只係一個落台階

黑警成功嚇倒港人 或成為最大贏家

時機唔岩啦 人地已經唔在意你 朋友都唔洗做

例牌對白黎姐
同埋朋友唔一定要覆你

有時唔係你話想點就點,
人地放唔低你果時, 可能想時刻搵下你傾計慢慢變番朋友, 但你已經block左佢
到解block番, 人地已經唔想再面對你
(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)